雙租人好的樂與怒

有冇人

租金收入夠唔夠cover 兩邊開支？

租好煩，兩年搬一次又要改地址。
好多業主知你怕煩次次加突租。
有自住樓先諗收租樓。

若租樓生活質素好過自住樓既話，都值既

同你調轉港島租俾人，個個月都準時交租
自己租九龍上個月叫業主減少少，如果唔係我都應該堅搬細點。

收租要交稅
交租又冇得扣返
冇著數喎🤔

真係好煩
夾響中間
巴打好彩！

佢好明顯知我一家大細要搬好大工程啦
最錯就係同個業主講我係雙租人..比佢睇住食

為左小朋友返學咋...

趕佢走

租樓好煩 有機會每兩年要轉一次地址
轉漏咗就煩 講真唔會記得起有咩嘢要改地址
之後出嚟做嘢已經冇時間 仲要搬屋
好少prefer叫人有樓咁樣雙租
除非有幾層

租過樓就知有幾煩，加租無得出聲，搬一次煩過鬼
D業主睇死一家大細，有小朋友讀書，加租實會續